仲有人渣civic

而家入exi,會唔會好on 9

入咗你咪人渣

FK8 有冇人揸？

會

唔襟睇過110....

冇tec又唔係特別慳油
買返1500 vti 啦
可以間中踩幾腳

揸緊fk8

買Fk7啦

不如係英國廠買架返過來出牌

30幾萬買架2018年水貨fk7
過多幾年廿萬都冇
同價錢買架2010靚嘅fd2好過啦
仲有錢街執吓架車
想玩款又唔捨得買type r
比多10萬買fk8啦

Fd2
Fk2
依排咩價位

冇錯
Civic係人渣專用車

28

28car可以作準架咩

28萬

鍾意佢種復古款

呢架es8黎

fd 22-25
fk 38

ae110靚好多

呢架都唔錯。 vti 1500

又貴又廢

想bid架全原裝eg/ek揭背 有冇邊間信得過

代理唔入都無計
30幾萬買部無tec既h車真係得啖笑

仲渣緊
而加1蚊幾已經有靚盤
平嘅幾千都有
40L 油缸行到成600公里做腳算係咁啦掛（9成公路）

其實架嘢齋版棍都要300萬yen
代理入都係30萬以上